\beginsong{Il treno della notte}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- C. Dennis}]
% \transpose{-2}

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[B-] \rep9 \[//]
\endverse

\musicnote{Powerchord come basso}

\beginverse
Il treno \[B-]va \[/D] sulle lunghe \[B-]strade \[E]
in un \[B-]mondo affol\[/D]lato di \[A/C#]cuo\[B-]ri,
affac\[B-]ciati \[/D]fuori alle fi\[B-]ne\[E]stre
a ve\[B-]dere \[/D]gioie e do\[A]lori. \[B-]
E intanto \[B-]io \[/D]invento le \[D]albe
amo la \[D]vita l'ho fatta mia a\[B-]mica,
a \[B-]colpi di \[/D]poche veri\[E]tà
forza \[E]di tante falsi\[B-]tà.
\endverse

\beginchorus
No, io non \[D]voglio che si fermi alla sta\[B-]zione
no, io non \[D]voglio che si fermi alla sta\[B-]zione,
ne \[B-]oggi, ne domani, e grido forte:
\[B5]voglio a\[C#5/B]vere il sor\[D5/B]riso di un \[E5/B]bimbo
sulla \[F#5/B]spiaggia che \[A5/B]gioca \[B5 //] vicino al \[$\star$]mare.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[B- /D | B- E | B- /D | A/C# B-] \rep2
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Il treno va sulle lunghe strade,
in un mondo affollato di cuori
occhi persi dietro agli aquiloni
sulle bocche le solite canzoni.
E intanto io invento le albe
molto e troppo magari basta meno,
ricordo tutto non dimentico nessuno
nel fare sempre ancora un altro giorno.
\endverse

\endsong
